全力要求人大將《香港人出境管理法》納入附件3，對抗BNO持有人外逃！

中華人民共和國公民出境入境管理法實施細則

第一章 總 則

第一條 根據《中華人民共和國公民出境入境管理法》第十九條的規定，制定本實施細則。
第二條 本實施細則適用於中國公民因私事出境、入境。所稱「私事」，是指：定居、探親、訪友、繼承財產、留學、就業、旅遊和其他非公務活動。

第二章 出 境

第三條 居住國內的公民因私事出境，須向戶口所在地的市、縣公安局出入境管理部門提出申請，回答有關的詢問並履行下列手續：
（一）交驗戶口簿或者其他戶籍證明；
（二）填寫出境申請表；
（三）提交所在工作單位對申請人出境的意見；
（四）提交與出境事由相應的證明。
第四條 本實施細則第三條第四項所稱的證明是指：
（一）出境定居，須提交擬定居地親友同意去定居的證明或者前往國家的定居許可證明；
（二）出境探親訪友，須提交親友邀請證明；
（三）出境繼承財產，須提交有合法繼承權的證明；
（四）出境留學，須提交接受學校入學許可證件和必需的經濟保證證明；
（五）出境就業，須提交聘請、雇用單位或者雇主的聘用、雇用證明；
（六）出境旅遊，須提交旅行社所需外匯費用證明。

要求港版出入境管理法

消息：港府正準備出境申請，要求所有市民出境至非中國地方必須得政府審查及批准

要求港版

第三章: 居民的基本權利和義務
................
第三十一條
香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

識野喎

第38條「不具有香港特別行政區永久性居民身分的人，在香港特別行政區以外，針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。」

全球人類都有罪
冇撚得輸

咁落去附件3會唔會仲多過基本法原文

呢樣就係沈旭暉成日講嘅「依法」

港澳辦：人大常委會將來可再制訂新國安法 並非只有一次

新國安法唔通係 港版出入境管理法？